泰航新推「誦經航班」 3 小時航程飛越 99 個佛教聖地

"同時更會由當地預言家不停地帶領乘客誦經。"

飛機餐有冇狗肉食？

目的地西方極樂？

你估下

佛系主題樂園

賣飛佛

呢方面港航首創喇 一上機即刻播

距離幾多先算飛過

笑咗咁多年終於成真